1027 中國集成

呢隻野做乜鳩

得一仙

1 仙都放唔走呀
掛左成朝了

成交金額 6.77百萬
未輪到你姐,等下啦

我識人買左好多

selling point係咪冇撚得跌?
呃下C9都唔得啦

等班大戶0.01出晒貨就10合1,100合1
之後再跌,跌到殘自己低價回購番,私有化再摺埋
錢就大戶賺,散戶輸晒

真係咁的話都幾癲

場外交易做緊0.008

個莊一仙直出都win

掛左成日都放唔到 我果幾百蚊冇啦

你買30萬升一格就夠首期

其實係咪無機會沽得出

排下隊
或者場外交易

呢隻死得
等合 供 配
換主要股東後
洗乾淨再上路啦

留名等大股東轉手

供合配，無限地獄輪迴

排隊有用咩 我見成交賣出個邊係無

背背龍係咁沽wor

售出300.08億
每股0.01, 都有3.0008億=3億8萬金額

印下垃圾股票就有錢收, 多謝各位老細

之後合股供股, 食到你盡

樓上咪貼左應該係30億股囉

仲有0.01仙盈利，姐係要等多一年出個盈警扮下野再配供合，有排等。

btw，3800萬莊家fatfat啦

利申，0.016 入左700000股

場外0.009 ~>0.008 今日0.007?

無野既，最多咪等1年後發盈警供股先跌。
唔好訓身就得，想放咪慢慢排隊，成年時間，總有日放到既。

申利：1000萬股

尋日掛左成日都放唔出，已經當輸晒

今日4.2B....唔洗放了

大排長龍

每朝9:00鬥快禁制排快d 啦
呢堆野而家比證監睇到實 就算想玩財技都唔係咁易

及早離開

0.01真係會走到咩

唔識想學嘢
如果我個盤前兩日已經set定 有效期兩三日
咁我嘅次序優先啲定即日九點就set嗰啲優先啲？

今日已經 好多人0.009

好老實咁講句 我掛0.009掛左一日都走唔到 0.01應該無咩可能。 之後第二日掛0.008 瞬間走左

人手對盤走啦屌

呢隻野以前係咪升到過百蚊

一定合供都痴線，到時1000億都幫你玩到得翻1000蚊

嗰班廢柴睇春咩

開車未

聽日掛0.008先

估下遲D幾多合一
我估一百合一

點解0.01有成交

你地0.009賣唔到？

唔識掛 OTC 嘛

咁垃圾

10000合1,再1供100啦

我頭先落左個盤0.009買入，但俾人reject左

要打去落盤 不過$0.09都慳番錢算啦